Pepe連豬連狗又有新同伴 － 蛇獴

聽講中共港共起左好多毒蛇陣咬死香港 咁蛇獴就蛇嘅天敵
見近排文宣兄弟好似都煩緊新文宣
呢隻蛇獴會唔會成為新階段抗爭嘅image呢

好可愛

破～壞～蛇～陣
正～式～啟～動

Go!

丁滿

cute

蛇之陣 已佈多年 簡稱大白象工程 掠奪港人無數資產 兼且破壞我們的九龍陣圖
陣圖依當年推背圖李淳風仙師 所佈
港人之九龍陣勢克制蛇陣多年
及有李嘉誠善人之白玉觀音菩薩坐鎮
還有釋智慧高僧配天壇大佛相助
去年李嘉誠貴人心灰意冷正式榮休
又解除李氏力場 而且高僧圓寂
蛇陣大勝九龍陣圖

今召喚第三大神獸 蛇獴助陣 為文宣聖獸
助攻罷鷲 獅鳥 兩大神獸
聯合抗蛇

以上為小編隨口up

丁滿唔係蛇獴啊！
同埋蛇獴係支那叫法，一般係指Indian gray mongoose，中文叫法一般就咁叫灰獴 (google 蛇獴全部都係殘體字page)
獴呢科好多都食到蛇，因為佢地對蛇毒有免疫，原來丁滿都得！ 不過灰獴好似專戰毒蛇

幫推

風水救港

如果有埋公仔就好

新吉祥物

有d似gphone

Support! 可唔可以結隊抗蛇陣?

認真 呢隻野卡通化幾襯連登風格

推到連仔或者其他巴打整SET公仔黎用下

屌你老母
BAM啦

蛇獴唔係狐獴唔係丁滿呀

丁滿 Hakuna Matata 從此無憂無慮

佢叫狐獴呀

其實代表美國既鷹都係蛇既天敵

一直都係叫丁滿, 依家先知叫咩名

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

不如蜜獾，食晒維尼啲蜜糖

布加拉提

Youtube search indian grey mongoose,睇佢地單挑啲蛇好正

雖然我唔信風水，但隻嘢幾得意

仲有無人記得交響情人夢隻食蛇獴

我呢

貼丁滿有無效果?

星期日尖沙咀示威果陣大家一齊去星光大道貼蛇獴

推到變新抗爭吉祥物

cute wor

全面進場

推

會員 濛

人稱
非洲平頭哥

依隻先係蛇獴

這是說謊的味道

想問係咪即是Egyptian mongoose,我google 話佢地食毒蛇，好似用英文名搵有多d 相，想搵張cute d 嘅做wallpaper

係咪得我覺得個樣有啲似國師...

直頭貼丁滿喇

丁滿係狐獴，同蛇獴兩隻野黎
後者係蛇天敵，幾毒都冇有怕
寓意：香港反咬中共令佢壽終正寢

順帶一提：中共以蛇立國，老毛、1949、雜種
三者皆是蛇年出世，毒蛇降世違禍人間之意

有D咁動動會食蛇？

好qq

不如用鷹 幾正氣
仲係美帝國徽

使唔使開新post推樓主post錯獴

超級痴線佬

罷鷲

Push

啱啱睇到條片單拖比3隻獅子圍都夠頂，係咁嗌仲周不時咬反擊又走得快，最後冇事，cls動物

咬佢老母
利申：灰獴愛好者 3點尖咀見

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

push

有趣
方向幾好

蛇係聖經中都係不祥之物

hakuna matata?

想問風水巴打
天敵論呢啲自然界我明阿
但風水會唔會與時俱進？
例如
而家大陸人乜鳩都食 仲食到絕種
咁貼幾張大陸仔大頭相 咪乜陣都破鳩哂？

好奇一問 謝謝

係咪得我一個覺得佢個樣好撚似普京

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

巧cute